【DSE Chem】高質 Mock 延長截卷喇

DSE 就嚟到，努力溫緊書嘅大家難免會緊張。呢一年武肺搞到停課，又搞到好多 Mock 都開唔成，相信大家一定為住唔夠應試經驗而不知所措。

唔使驚！你問我答 Chem 團隊嚟緊就會推出 2021 年嘅 Mock 卷，包括 P1 同 P2 全卷，擬卷過程經過專業人士仔細監督，確保無出錯題，而且模式、題型都貼近 DSE，絕對可以幫大家提早作準備，同埋大概知道自己嘅能力～

最緊要嘅係，呢個 Mock 係為咗支持各位同路人，只要大家嘅踴躍參與同幫到大家喺 DSE 到攞到理想嘅成績就係對你問我答 Chem 團隊最好嘅回報～

我哋出 mock 嘅初心都係想幫到各位為住 dse、為住理想而晝夜奮鬥嘅同學仔，所以我哋為咗令更加多同學仔可以有時間做到份 mock，我哋決定延長做卷時間：

截卷日期順延 6 天，即係 3 月 13 號 23 時 59 分先截止。

歡迎入 group 攞卷：👇🏻👇🏻👇🏻

不成功不收費，成功都不收費。期望可以幫到大家。

推

pish

上ig好過上連登推

廢時自爆鳥

push